有邊d明星用藝名🤔

杜汶澤原來姓吳

🤔

陳廣偉

側田

Gem

胡楓
石修

秦沛：姜昌年

楊千嬅
楊澤嬅

成龍

收皮啦佢

狄易達：廖成達

小肥：徐智勇

糖兄：潘雲峰

陳冠希

我覺得成日改名果啲暗星好柒 改完一次又要公告天下 後尾冇人理又改返原本果個

董驃：朱文彪

阿嬌：鍾狄珊

邊個😁

方中信/方中sir:符力

高雪嵐 又名 傅又宣 傅佩嘉
方晧玫 原名係吳嘉欣

庾澄慶

樂瞳：龔茜彤

糖妹都唔係😂

其實高雪嵐個名好靓和幾好聽!

魯芬：張偉芬

菊梓喬
杜小喬

葉子楣：葉蘇群

八両金：葉競生

G dragon

許志安 杜德偉

陳偉霆

劉德華 劉福榮

顏福偉

40個藝人原名逐個捉
1. 劉德華 原名：劉福榮
2. 陳柏宇 原名：陳廣偉
3. 郭晉安 原名：郭亞安
4. 陳慧琳 原名：陳慧汶
5. 梁詠琪 原名：梁碧姿
6. 楊千嬅 原名：楊澤嬅
7. 麥浚龍 原名：麥允然
8. 鄧梓峰 原名：鄧小峰
9. 側田 原名：羅定偉
10. 蕭正楠 原名：蕭錦麟
11. 鍾欣潼 原名：鍾嘉勵
12. 關心妍 原名：關惠文
13. 林奕匡 原名：林漢輝
14. 林峯 原名：林匯文
15. 小肥 原名：徐智勇
16. 方中信 原名：符力
17. 唐詩詠 原名：唐思盈
18. 吳雨霏 原名：吳家穎
19. 狄易達 原名：廖成達
20. 趙學而 原名：趙慧燕
21. 秦沛 原名：姜昌年
22. 爾冬陞 原名：姜小寶
23. 姜大衛 原名：姜偉年
24. 溫碧霞 原名：溫碧玉
25. 杜汶澤 原名：吳卓彰
26. 馮德倫 原名：馮進財
27. 陳山聰 原名：陳山蔥
28. 言承旭 原名：廖洋震
29. 舒淇 原名：林立慧
30. 陶喆 原名：陶緒忠
31. 石修 原名：陳碩修
32. 張燊悅 原名：張韾雲
33. 米雪 原名：嚴惠玲
34. 李小龍 原名：李振藩
35. 洪朝豐 原名：洪烏豬
36. 張國榮 原名：張發宗
37. 張懸 原名：焦安溥
38. 鄭希怡 原名：鄭列瓊
39. 王喜 原名：鄺毅怡
40. 陳曉東 原名：陳卓揚

洪朝豐 原名：洪烏豬

米雪：嚴惠玲

原來上面貼左😅

羅蘭：盧燕英

龍方：李健民

笑左

講緊明星喎

何佩瑜：何瀅

唔講真係唔知好多名原本都好俗
唔怪得要轉名

歐陽震華：歐陽耀泉

多唔多藝人係真名？

想知古巨基係咪真名

改名都話當風水果啲 改姓係咩玩法

梁詠琪英文名係咪bitch leung

好似係 我記得佢有個細佬 叫古巨業

哥哥
我以為張國榮係佢原名

秦肺

27. 陳山聰 原名：陳山蔥
28. 言承旭 原名：廖洋震

已經冇人屌殘體字

尿成達

TL

陳山蔥 真咩

王浩信

有邊啲明星唔係用藝名

胡琳>小琳>胡琳

哈林 庾澄慶

馬賽 司馬賽兒

劉德華講左好多年係真名
劉福榮係讀書時改

段水流 黎明

方力申 原名 万刀甲

哈林

慈雲山鄭列瓊

唔同人來

達哥 林慧韡

馬賽，司馬賽兒

吳尊：吳吉尊

劉德華-劉福榮
陳冠希-唔記得

龍小菌：蔡小茵

我都係睇到呢個笑咗出聲

以前聽過溫啤霞？

李佳芯

陳冠希=陳興華

真名出名過藝名：
何超 - 何超儀

王菲＝王靖雯＝王菲（父姓）＝夏琳（母姓

符力：方中信

泳兒 -陳家欣
王菀之 -王愛之

卡士蘭

明星

湯怡

杜德偉：許志安

言承旭原名杜奧巴

溫碧霞原名唔係溫啤霞咩？

成龍 房仕龍 陳港生 房事龍 成蟲

小鳳姐原名徐鄖書

楊千嬅係入行前已經改，唔係藝名
參加新秀嗰陣已經用緊楊千嬅

夏春秋

問邊個明星唔用仲好

杜德偉
真名許志安

吳業坤

鍾保羅：陳振民

拍過電影又電視節目，點解唔係🤔

唔係呀
本名

鄭列瓊

溫碧霞唔係叫溫啤霞咩

梁碧姿
Bitch

羅定偉 攞定位？

林夕

係唔係明星

召喚會員羅定偉

上山詩鈉：上山安娜

佢本姓韋
應該冇乜人知

龜頭Bob

關菊英 關心妍

chef 謝檸檬 Lemon監躉

陶喆：陶吉吉
關家姐：關心妍

古巨基：孫中山

劉心悠 原名:劉凡平

會唔會俾人叫到原本個名都唔記得

Jeff Lam

李嘉欣
Michele monique reis

尹光:呂明光

不如講下有咩明星係用真名好過
宣萱

35洪烏豬

啲藝名搵咩人改 改得幾好 個本名真係

歐陽震華:歐陽耀泉
田蕊妮:田明慧
安德尊:秦錦添

我想問係咪只有香港明星先會咁？

外國明星會唔會用藝名？

其實改名係咪真係對演藝生涯有影響

爾冬陞真係姓爾 姜小寶只係佢化名 佢同姜大衛 秦沛唔係同一個老豆

你話韓國D女團紅唔紅

湯怡 本名 袁家怡

張懸已經改返本名

鐘恩挏？

以前表演係用張懸呢個名 創作就用返焦安溥
依家好似暫時放低咗張懸個名？

張發宗 字國榮

IU

Lady gaga

陳山聰初出道嗰期係用真名唱ABCD

有D改極名都冇運
好似有人TVB做大茄 以為維基挖佢過HKTV有運行 點知又係冇行

林夕
林若寧

Lady Gaga = Stefani Joanne Angelina Germanotta
Bruno Mars = Peter Gene Hernandez

宋智孝

吳浩康 - 吳偉男
李治廷 - 李俊文

春卷

第一時間諗起李施嬅
改完李詩韻 又用返本名

乳翹

Bona 金枝妍
腳指妹開post仲以為係講韓星

冇錯 最近演唱會都係用安溥

林夕
林日曦
林若寧

原名好D

Nicholas Cage

李威樂

哥哥英文名先搞笑
原本係 Bobby
佢話要 sexy 啲，自己改 Leslie
改咗之後真係差好遠

梁振英

36. 張國榮 原名：張發宗

溫啤霞

佢好似講過身分證都係寫楊千嬅
楊澤嬅個名幾歲已經冇用

溫碧霞

溫碧霞=溫碧玉

都市傳說指溫碧霞真名叫溫啤霞。她於訪問中表示家中三個姊姊分別叫溫啤倫、溫啤英及溫啤榮，只有她的名字沒有「啤」字

係，好細個已經用楊千嬅
同埋佢親口講過楊千嬅唔係藝名

國榮都 啦

有時都會開下本地既😄

曾江 王精 喬寶寶 前面講左未？

王馨平：王傳音

細龜 黃一山 黃志強

恬妞：朱凱莉

夏文汐－本名：鄧麗群

吳日言：吳凱恩

高飛：林伯恆

呉若晞 > 咖哩

葉童：李思思

Ok仔

諗起王菲好似原本都改咗個好俗嘅藝名 後尾先再用返真名
王菲>王靖雯>王菲

大把
Lady gaga就已經係 好似叫咩stefeni乜鳩
Rihanna好似係robyn fenty
仲有咩Katy perry pitbull Avril sia drake ke$ha Nicki Minaj 嗰啲當紅明星唔係減短原本個名就係改過個

方力申 : 万刀甲

巨業

河國榮
Gregory Charles Rivers

湯怡 袁家怡

梁靜茹：梁翠萍

坤哥:吳業坤

10. 蕭正楠 原名：蕭錦麟
好多筆畫

彭羚：彭映盈

鐘欣桐：黑鮑

謝天華 謝興華

大S︰徐熙媛
小S︰徐熙娣

楊張新悅 張韾雲 張新悅

曾使用藝名張燊悅，香港女藝人，曾加入無綫電視演出，演過電影，也是一個歌手，並參與廣播劇、廣告、主持等，屬全方位藝人

鄒兆龍，曾用藝名倪星、鄒龍雲，出生於臺灣高雄國軍眷村，臺灣男演員，也曾進軍好萊塢的《駭客任務》系列，其妻為1989年度香港小姐及模特兒翁慧德。

伊凡威 王俊棠

唔知係咪藝名， 點解會有兩個名？

斑斑：黎小雯
森森：黎小斌

陸小芬：張淑芬

細細粒 小寶 陳嘉佳

細So算唔算 蘇耀宗

鄭浩南：鄭立興

江華：陳木華